代post 前員工還原714新城市廣場事件

721見

推

睇表演

左面果個西裝友咁狗西樣
就係保安主管？

推，你地唔好玩人電話！

幾時有樓睇呀新地？

推上去！

講到係公司問題你仲同佢打工？你出緊糧架，一係就唔好做走人，留底嘅就要受氣架啦

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

再推

推推推

hi emily

冇錯 要屌啱人啊 手足！

推，撐前線員工